未砌高達 舊盒

屋企無位放 全部無砌過 但個盒好舊 有無人想買
有意tg:
三國 我預50-70一盒
三國全買1800 可小議
有無人想買

推推

Push

嘩 中間 zeta百式mkII 有冇20年